連登仔先燈死匯豐 後燈死油 跟住燈緊核爆樓價都唔跌

我深信就算連登仔都燈唔到樓價

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report